你地點樣識一個陌生人

巴絲， 幫幫手

走過去問路，跟住多謝佢請佢飲咖啡
Btw靚女先有用，肥婆就